<resources>
    <string name="app_name">MoshouApplication</string>
    <string name="Gnome">在第二次战争之前很少有人了解侏儒的历史，甚至连他们自己也不甚了解。许多侏儒集中于有远见的且独出心裁的思想；很少有关于历史或者非科学方面的记录。尽管如此，最新进展发现了史前机械侏儒的证据，他们是由泰坦创造，来帮助塑造艾泽拉斯的土地。就和泰坦创造的其他生物一样，这些帮手遭受了血肉诅咒，然后他们就变成了今天大家熟知的侏儒种族。

    </string>
    <string name="Human">暴风城的人类是一支极具韧性的种族。他们从第一次兽人战争的兽人野蛮入侵中存活了下来。在第二次兽人战争中，暴风城的军队联合其联盟势力收回了艾泽拉斯大陆上家园的统治权。在第二次兽人战争获胜之后，人类对暴风城进行了重建，而人类的文明也再次在大陆的南部地区繁荣起来。在经过最近的燃烧军团入侵之后，北部洛丹伦王国变成了一片废墟，而暴风城也就成为了人类文明的最后堡垒。暴风城的守卫者以洛萨爵士和雷恩国王的传奇事迹为榜样英勇地做战，他们是这片土地上最勇猛的战士。他们坚定信心，为了在这个日渐黑暗的世界中维护人类的尊严和权利而奋战到底。

    </string>
    <string name="NightElf">在魔兽世界中，喜欢隐居的暗夜精灵是第一支觉醒的种族。在魔兽世界的故事开始大约 1 万年前，这些生活在阴影中的不朽生物就开始研究魔法并将其传播到整个世界。暗夜精灵对于魔法不计后果的使用最终将燃烧军团引到了这个世界，并最终导致了这两个古老的种族之间一场惨烈的大战。暗夜精灵最终将燃烧军团赶出了这个世界，但是他们的家园也被毁灭并沉入了大海。从那时到最近的几千年来，暗夜精灵都保持着与世隔绝的状态，他们藏在他们的圣山：海加尔山的顶上。燃烧军团的再次入侵打破了暗夜精灵保持良久的沉寂。他们现在意识到需要重铸这个世界，为了继续在艾泽拉斯大陆上生存，他们第一次与别的种族结成了联盟。作为一个种族，暗夜精灵是可敬而具有正义感的，但是他们非常不信任世界上的那些“低级种族”。他们天生就具有夜的特性，而那些阴影的力量常常会导致他们对于自己的那些凡人盟友的不信任。

</string>
    <string name="Dwarf">生活在铁炉堡的矮人是一支古老的种族，这些精力充沛而又有些古板的种族一直以来都居住在卡兹莫丹白雪皑皑的山脉之下。长久以来，矮人都是人类最忠诚的盟友，他们对战斗和讲故事有着特殊的爱好。在过去的岁月中，矮人很少离开防守坚固的城堡。然而，当战争的号角被吹响的时候，他们会表现出无与伦比的勇气和作战精神，为了保卫自己的朋友和盟友而作战。根据最近出现的关于矮人起源的相关考古报告，矮人这个种族自从诞生以来已经发生了显著的变化。根据这份发现报告，矮人是由万能的泰坦在这个世界还处于摇篮阶段时利用石头所创造的。因此他们感觉自己的使命是要搜索整个世界，寻找更多关于他们种族历史的遗迹，同时还要找寻泰坦所留下的遗产。为了这一目的，矮人向世界各地派出了勘察员以期发现揭示他们谜一般过去的线索。他们足迹遍布整个大陆，在那里留下了一个个矮人的挖掘场，这些挖掘场有些成为了前沿哨所，有些则成为了矮人用以御敌的基地。

</string>
    <string name="Draenei">野蛮的绿皮肤兽人是艾泽拉斯大陆上人数最多的种族之一。他们往往被认为是粗野而愚笨的，对别的种族不会抱有任何仁慈或者什么别的感情。兽人诞生于地狱一般的德拉诺世界，他们通过一个被称为黑暗之门的次元门来到了暴风城王国，并被迫与人类展开一场大战。他们中只有少数人记得自己种族的历史，兽人曾经在德拉诺建立过一个高贵的萨满教社会。遗憾的是，光荣的兽人部落被燃烧军团所利用，他们变得堕落并成为燃烧军团入侵艾泽拉斯的工具。虽然如此，兽人还是奋力抗争，并最终摆脱了恶魔的控制。在年轻的酋长萨尔的领导下，兽人重新找回了自己的力量和荣耀。现在，兽人不再为了征服别的种族而战斗，他们的目标是在这个世界上的生存权利。

</string>
    <string name="Werewolf">在摆脱了巫妖王的暴君统治之后，这群变节的亡灵设法保留了自己自由的意志并摧毁一切敢与他们为敌的事物。这群亡灵被称为被遗忘者，他们效忠自己的领袖：女妖王希尔瓦娜斯·风行者。这些黑暗的战士在洛丹伦原来的首都遗迹之下建立了一个秘密的城堡。犹如迷宫一般的幽暗城座落于提瑞斯法林地地下深处，那里是各种邪恶汇集之地。在这个黑暗笼罩的国度中，希尔瓦娜斯的皇家药剂师们正在研制开发新的毁灭性瘟疫——这种瘟疫目标将不仅仅是彻底干掉他们所憎恶的亡灵天灾势力，另外还要消灭所有的人类。为了他们进一步的黑暗目的，被遗忘者和那些简单野蛮的种族结成了联盟。对于新的盟友，被遗忘者并不会有真正的忠诚，他们的目的是趋势部落别的种族来对抗其共同的敌人——巫妖王。谁也不知道这些死亡信徒的复仇之路究竟会走向何方。


</string>
</resources>
